理大清空

在理大, 如果PoPo 清緊的其中一 樽係 硝化油, 咁會唔會行車途中............